點解d法官要帶假髮?

白頭髮=博學多才
9up

脫晒

法律以前指 法國人的律法
咁班法國人個個都金毛

為保傳統
香港人本身唔係金毛
所以戴金假髮 以示尊重

男人到中年就好易甩頭髮，
咁頭頂就會好凍，
但係以前既假髮要用人既真髮做，
所以只有有錢人先買得起。
D鬼佬法官身份地位比其他人高，
有錢買假髮保暖，亦係身份象徵，
久而久之變左傳統服飾，
即使黎到香港咁撚熱既地方都要戴

笑死

我聽過果個解釋都好似係咁

其實我9up

等每個喺法庭嘅人睇起嚟都一樣
唔會因為你係邊個或者我識你就俾着數

公平嘅意思

你覺得有人唔知？

好出奇呀

咁點解唔帶面具

髮官